頭先同男友啪啪啪緊脾屋企2隻貓係咁望住

行過見到停底係咁望實,重要我地不停對望
忍唔住笑左，個氣氛好奇怪
有冇奴才試過？

貓鍾意同雀仔玩

我係絲尼

我係維尼

我係索尼